
                      El argumento es flojo, le sobra al menos media hora, yo fui a verla porque me dijeron que era buena, en la tele para una tarde de domingo lluviosa y aburrida puede valer, pagar 10 euros por ver esto es malgastar el dinero.
        
            